鍾欣潼與老公的甜密時光！賴弘國每日讚老婆5次！

阿嬌（鍾欣潼）與台灣醫生男友賴弘國去年承認拍拖後，拍拖半年就宣布訂婚，更於今年5月飛到美國洛杉磯舉行結婚派對。不過結婚後兩人繼續忙於工作，分隔兩地，未能盡情享受新婚新活。雖然未能日日相見，但他們一樣有辦法繼續恩愛，日前他們一同上內地綜藝節目做實習爸媽時，賴弘國就自爆氹老婆之道，不但公開大讚老婆五官精緻，又表示：「每日讚老婆5次！」每一個Moment也是愛啊！

阿嬌去年承認與台灣醫生賴弘國的戀情，拍拖半年後火速訂婚，並於5月在洛杉磯舉行結婚派對，據指兩人將會於12月20日分別在台灣和香港補擺婚宴。

日前阿嬌帶著賴弘國上內地的綜藝節目《爸媽學前班》，飛到英國接受育兒訓練。

雖然他們目前仍未有小朋友，但據指阿嬌與老公都渴望生B，賴弘國更表明希望能有兩個小朋友，組成一家四口的幸福家庭。

第一次參與綜藝節目拍攝的賴弘國，表示因為今次的拍攝，開始理解到阿嬌的工作，他一臉心痛的對她說：「難怪我常常找不到你，我現在知道為什麼了，你一拍一個東西就是一、兩個月，吃也沒辦法好好吃。」他更表示作為老公的他終於能夠了解到阿嬌工作的辛苦，之後會好好努力工作，給阿嬌和將來的孩子好好的生活。

賴弘國又於節目中爆料與阿嬌拍拖的趣事，他表示去年七夕為哄阿嬌開心，為她送上超大束的花，怎料她卻不領情，更表示：「謝謝喔，但是我最討厭花。」

不但說話直白，因為拍電影、拍劇工作太累，令到阿嬌難免會有點小情緒。拍攝第一天她就因為剛剛拍完電影，累到不禁黑面，身為老公的賴弘國出盡法寶哄老婆開心，不用幾分鐘阿嬌已經重拾笑容，原來這就他們的相處模式啊！

除了學習育兒，新婚的他們難免要放閃一下，賴弘國就於鏡頭前大讚老婆，「我太太的五官是數一數二精緻的，她的眼神我覺得很清澈。」而阿嬌亦笑指老公「笑起來傻傻的」。

賴弘國更表示會每天讚美老婆5次以上，加上他看著老婆時充滿愛的眼神，網友都指：「根本就是小Fans的眼神啊！」

兩個多星期的拍攝，除了給這對新婚夫婦令到長期分隔兩地的阿嬌與賴弘國有機會長時間相處，工作之餘順道拍拖，難怪拍攝完成後，賴弘國都於網上表示：「想念英國的日子了。」

扑嘢嗰陣會唔會叫錯名

埋單都仲要睇佢面色

你塊鮑好黑啊

除了學習育兒，新婚的他們難免要放閃一下，賴弘國就於鏡頭前大讚老婆，「我太太的五官是數一數二精緻的，她的眼神我覺得很清澈。」而阿嬌亦笑指老公「笑起來傻傻on99的」。

我太太的五官是數一數二精緻的

哩個真 又靚又襟睇

每日五次

上面啲相好靚呀

黑鮑你真狡滑，老是常出現

仲每日5次 嫌唔夠黑咩

漢堡神偷.jpg

全球都見過你老婆隻閪

凡事太盡 緣份定必。。。。。。。

呢條仔人生贏家，之前個老婆又係靚女

黑撚到

阿嬌又真係零死角既

老公係臭閪整容醫生 黑曬都可以變返白

讚五次：
1. 白咗
2. 白咗
3. 白咗
4. 白咗
5. 咦？冇咁黑啦喎...